# pthreads-proyecto

En este repositorio se encuentra el proyecto de la tarea 5 de estructuras de computadores digitales 2 IE0521.
Donde se trabaja con threads para dos algoritmos diferentes.

Para efectos de correr el programa en la terminal solo es necesario poner make.

Estudiantes:

-María José Arce. B60561

-Heillen Sosa. B26567